千祈唔好因為武肺痊癒率高就忽視佢嘅危險性

武肺死亡率唔算非常高係事實，死亡個案主要集中係65歲以上群組以及長期病患者亦係事實；9 成人中左武肺都會好番都係事實。

但始終並唔係年輕無長期病患就可以放鬆防範，雖然類似個案唔算多，但仍然係有一部分人既後生又健康，中完武肺都元氣大傷，畢竟我地對病毒了解太少，所以一日疫苗未出黎都要繼續維持個人防疫措施。

我地唔需要過度引用啲極端例子黎誇大武肺嘅危險性（例如日日係度提武肺好番只可以起跳1cm），但亦唔好見好多人好番無事，就真係當武肺係Just a flu （引用運動員康復做例子話武肺不足為懼就更搞笑 ）

總之祝所有巴打絲打都健健康康

拿
我就仲有幾十年先到高危
咁關我春事
毒死咁啲廢老咪大家happy
要擔心都淋病擔心先啦

香港個隻中左都好似冇乜野咁